成長太快 離開更筷子嗎

還是有太多屎可拍掌

咁似比比鳥